祖雲達斯終於輸

想不敗？

咩話

sor 樓主lag左咪推

燈

柒左tim

輸撚硬

勁

推

投降，咪推

我朗

我朗又贏

有蛆記時間都嬴唔到

ok

Ok

等睇王騎入黎屌鳩你